老實，如果我係巴士佬聽日一定照開工，但係車費唔收

市民有車搭
狗巴就蝕錢

Win-win situation

然後個巴士佬再比人炒（無傅媒關注情況下）
巴士公司都win埋